最近黑到一個點

最近黑到一個點
感情學業全部gg
有無人可以開解我

樓主幾歲？

高中

人生歷練 岩既就黎 唔岩就走 記住呢句說話就得

自從上星期俾人呃咗1500，就開始一直黑，升中學之後都無乜開心過

點解會比人呃左1500 1500對一個學生係好多 點解會咁？

上網充值一啲野，結果食哂錢，又唔知邊到投訴

做男人 世界睇開啲 再難過既野等

無 抵啦

個小小錢都唔在意，問題做人做到無乜意思

離開學校 踏入社會仲殘酷

唉，多謝大佬指教

咁衰呃錢 咩公司嚟架?
呢幾年都係咁唔開心? 定近排唔順利先係咁?
黑呢樣野真係黑開有條路 不過慢慢會好返嘅 加油啦

同路人

高中姐
第時大把仲大劑等緊你
最緊要唔好放棄自己

各階段有各階段煩惱 加油

以家先係開始

壓力隨時都會黎
但點樣控制同看待壓力係由你話事
唔好咁易放棄 好好經歷下今次經驗帶黎既野
堅強d 往後仲有大把life change stress要面對
況且 否極泰來 高山低谷總會有 一步一步走落去
睇番轉頭你就覺得無乜野 反而係一種成長